係咪贏左喇？係咪唔洗再戴口罩？

點解我戴口罩會變左異類？
有啲野係必須要繼續做
你可能覺得呢啲野好微不足道
但個個做就可以加大影響力

呢排仲見到少左人fb ig文宣
想問係咪運動完撚左？
失左蹤啲手足點算？
poly啲手足呢？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

仲話報仇

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

612 721 831

推

帶口罩可以獨立，可以實現五大訴求，可以滅中共